搭公共交通工具風險又高咗

(科興) 因應現時疫苗的供應情況，政府擴大優先組別涵蓋的範圍：
的士／巴士／小巴司機、鐵路車長

揸揸下車突然中風......
係一個核彈 , 各位睇路

推

因為班藍屍垃圾唔聽政府話去做數據